不要阻，要夾道歡送

唔應該阻旅客離港
應改夾道歡送，慶幸旅客可以無穿無爛離開人間地獄。